點解香港人著波衫好少見著籠門或球證衫出街?

人人都著球星波衫,唔悶既咩?

有見過綠色嘅迪基亞

花蝴蝶金波斯 川口能活件火焰衫